［巴西龜］佢到底係男定女？

我覺得係雌性，
但無經驗所以唔敢肯定，
有無巴絲可以幫佢驗明正身？

推

睇爪就似女仔

睇條尾最易分

我都覺

佢唔肯露出嚟

抆出來

如果單純睇龜殻形狀同爪，係咪唔足以證實佢嘅性別？

Pish

無龜專家

你隻龜幾大隻 如果大概係手掌咁大 99%係女

9成係囡囡

差唔多
謝謝你阿

好